係咪而家每日TVB出乜就要上熱門？

每晚上熱門台都見到至少一個
TVB節目嘅Post
究竟想點？